【慎入】劉佩玥最新下巴仔出爐

驚驚

哇頂
P到咁

屌你，個下巴可以拮死人

屌下巴

大家都是阿moon

整容失敗

本來個下巴都夠晒長，重要加埋d牛頭馬面filter

p撚到

原本包包面咪幾好

原本已經好樣衰

我鍾意

選港姐開始已經唔靚

你唔要我要，屌呀法官大人

最左咁似邱淑貞

我就覺得佢係繼賓妹之後下個出事既人

Emily Wong
唔算靚 但係好鬼fit